[認真] 你地有冇照過腦電圖

上年3月被青山醫畜捉過去照

佢話癲癇都有可能導致某些症狀

照完之後好似話腦電波有問題

即係接近癲癇發作

未至於真正發作

不過都被佢塞我食epilim

諗返起好細個唔知做乜成日頭痛 暈

好細個睇完戲，唔知係咪就係果套十萬伏特比卡超，然後頭暈作嘔頭痛

小學果陣唔知做乜，望住本功課，之後開始頭暈作嘔，望住部電視畫面閃下閃下，我更加唔舒服

同埋小學有幾次試過上上下堂暈＋作嘔，落醫療室休息下

唔知小五定六，放學落樓梯，我成個人冇晒力，無法自控衝左落去

班主任初初以為我玩野，不過我真係嘔左Ｄ水出黎

我唔係玩野，真係暈到成個人冇晒力，同埋好想嘔

我mc錯左兩題

考乜野

[img]圖片網址[/img]？

冇
份野點會俾我拎走
藥我冇再食

細個成日照 冇咩感覺

點解?

你係咪有腦癎?

我覺得細個可能係視力/腦有問題所以細個成日暈+嘔
當開始暈+嘔之後，見到閃光／電視畫面會好辛苦
要熄晒燈先好少少

係呀 冇食藥 好返啦
心電 腦電都成日照
不過我果陣戒左電腦電視 所以冇咩唔舒服既感覺出現過